［直播] 粉嶺踩單車去機場

一時興起，小弟會直播踩單車由粉嶺去機場
沿途會影下D風景，希望入黑前去到機場，電話又夠電啦
正式出發

癲喎 有冇路線圖分享

點過青馬？

踩到青衣再搭去人

搭地鐵

已到鄰國邊境

粉嶺，羅湖，落馬洲，元朗，屯門，深井，荃灣，青衣，欣澳，東涌，機場

到左落馬州，之後太多車行馬路，安全起見都係行行人路

LM等睇

lm

今日好曬 小心中暑

用緊咩車？

其實呢到點去？

太曬，要係路上食個飯順避暑

Road Bike

好勁

Thx 就係之前個幾個禮拜唔係落雨就要返工，搞到今日先成行

繼續旅程，希望三點前入到屯門

終於行完條新田公路
行行人路都feel 到好大壓迫感，又大貨車又拖頭，條路有爛又窄
新手唔建議行呢段路

利申：新手

終於入到屯門，衣家先係旅情嘅一半
其實仲有冇人睇緊

hi, 巴打我睇緊

加油

估下呢到係邊
多謝捧場

青公？

無錯

亅

水盡糧絕，又要係到補給

加油巴打

好想知你點入青衣大嶼山喎
粉嶺去荃灣濕濕碎日日都有人咁踩啦

細個膽粗粗去租30蚊全日果種車踩天水圍荃灣來回真係好撚癲

推

準備跨越藍巴勒海峽

多謝支持

搭地鐵lor

留名

正式跨越藍巴勒海峽
岩岩唔識路上橋，好彩有個太太主動指路

巴打加油

到左欣澳，一直都唔明地鐵要人拆轆有咩意義

巴打加油 有人睇緊架

加油
有無咁快丫屯門出青衣

行海邊好快 屯門之後深井之後就荃灣

想知屯門，深井，荃灣，青衣，欣澳依段路點踩

支持巴打
利申: 葵涌單車友

屯門公路下面

到東涌啦
終點在望

Gobee bike 多到霸晒啲單車位

終於到終點

港豬澳大橋

今日天氣好好 啲相好靚

粉嶺撚留名

行屯門公路海邊
荃灣上青衣橋直接到地鐵站
再搭地鐵到欣澳

有無戰車圖J下

多謝捧場

Sorry 費事比人起底

踩馬路？
想買車踩 但唔敢係馬路行

彩園路直落

出汗出到有鹽

新田公路我都唔敢踩馬路，有單車徑個D我都盡量踩單車徑
屯公，入東涌先踩馬路，貪佢冇乜車

巴打好波

回程影D相都好靚

巴打真心勁

回程坐咩車?

七人車

呢到大班巴打仲勁過環法選手

最後踩左76 km